倪晨曦 在微博為「香港示威者」辯護

一直在玩命?

好似話跟住要澄清冇支持港獨

大陸妹黎講算係清泉

push

算係咁啦

無咩問題

反送中示威根本唔係港獨， 係比官媒老屈

係
仲要正體字出文

好過唔少土生土長香港藝人

無話要港獨喎亞清
五大訴求

倪晨曦於中國南京出生，有一孿生胞妹倪晨曄（Jennifer），後舉家移民往加拿大

俾中共扭曲晒

佢都好過護𣄃手乜乜乜

respect

好命嘅大陸妹

香港偽人個個打句愛國愛港就算，完全唔解釋下發生咩事

Thank you 倪晨曦

好過好多土生土長香港人

佢69已經係ig表左態反送中(唔係story,依家仲睇到）

Source 入唔到?

其實可以低調D
我仲想繼續J佢

抵我仲有follow佢ig

仲以為佢會做護旗手

Respect

為左你條牙簽仔， 要阻人發聲?

自己人嚟
喺邊度出生唔重要

馮盈盈暗示囉,但唔排除想爭取我地嘅支持

勇者
的確五大訴求無提過港獨
不過大陸人咁玻璃心 登記做選民呢啲履行公民責任既野都話係港獨 算吧啦

我正式宣布 佢成為我女神
好撚佩服

人靚心地好

屌你老母同啲人話天琦有咩分別

J死屍生

試呢條

不枉我成日J佢同靚湯

算係啦 唔好咁harsh喇許登仔

我撐佢

比人圍攻緊

————————————————————-

毋忘所有義士之付出、721、811
無分和勇 上下一心
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

我愛你❤️

佢幾年前有篇訪問講 佢當香港係搵錢地 搵夠就會返加拿大買樓 所以我一直對佢冇好感
冇諗到今次正氣過香港班偽人大是大非先睇到份人係點

g持

好正

牆內幫手既都係勇者

pusj

親自走上街 班大陸蝗仲係覺得香港人係人云亦云
典型大陸思想：我哋唔啱 你哋都一定有唔啱 我哋要翻牆 一定係牆外面有問題

之前覺得佢不理世事離地到仆街改觀了

又一
真。中國人

夠膽喺支那度講叫佢地理解下算係咁，垃圾偽人就一味話愛國愛港

RESPECT

一直在玩命

We are HongKonger

雖然其實5大訴求雖然無港獨
但其實大家耐心都隱藏住依個願望

好撚過楊千華啲垃圾先啦

不嬲係咁 佢地覺得全世界所有媒體都因為妒忌強國而偏頗 反而牆內嘅新聞先係最真實

青永屍老婆果然高質

我女神

玩命

啲大陸人話舉美國旗就係港獨，搵美國人幫都係港獨，拋國旗就係港獨

其實佢地就唔係弱智，係唔肯認中國始終都係硬唔起既一碌肥尻，妒忌心好撚重咁解

Respect

同大陸豬討論？？
講明5大訴求無港獨
下面條友搬去話反暴力，又話香港操控資訊
CLS，點討論？？

呼吸香港空氣都係港獨
根本大陸講港獨黎惹起佢地自己妒忌心黎打壓我地

身型好撚正

10A就算撚數啦 借機show對小籠包就識

「不要只去相信你們想相信的」尼句講得太好！

同班生蕃講道理？慳啖氣好過

823 人鏈啊！！ 人啊 ！

（黨媒自摑）Simon Cheng 被捕原因 眾說紛紜

Bye

下面留言果班生蕃

多謝

反對暴力 -> 警察比示威者更暴力
如果佢問有咩證據 我之前答過隻五毛 話我雙眼就係證據
如果話我地打記者 要用返佢哋嘅流氓思想 話付小哥不搞事怎會有人打他？

推

國籍加拿大

真香港人 真中國人

咁佢都幾唔了解連登仔

女神

人地係加拿大人

咁天琦真係清泉
萬中無一

Respect
冇諗過佢會發聲
但係班野蠻人度講道理
注定俾人圍攻硬
但我地香港人支持你！！

對麥明詩真係好失望
唔係話唔表態唔得
但佢明明係以敢言為最大賣點 而家成兩個幾月一句聲都唔敢出

希望佢平安無事，多謝佢

果然係女神

今晚就J佢啦

咪撚下下睇人身世啦屌
有冇睇天琦乜撚野係本土嘅核心價值嫁

佢係加拿大人，亦喺加拿大受教育！
佢又識正體字！

我地都無講過要港獨

多謝先

就係要搵夠錢返加拿大就算

加拿大係佢嘅家 認同加拿大自由民主嘅價值
搵夠就得啦, 唔洗多

咁客觀黎講腥移民係咪三蕃先
唔好鳩屌先

之前娛樂台好多on9仔屌佢南京大陸妹

rip

篇野李嘉誠講既？

起碼肯講人話

其實呢篇野有無人fc過？

真女神

佢番大陸會唔會死

倪匡夠講唔正啦
只要維護香港核心價值=香港人

肯發聲

Push

波細有點?

好過假波madam

咁先死 反官媒

對腳同樣正到痴線

係佢嚟咩，我記得講呢句唔係佢
不過我都唔記得邊個講

我理得佢係咪腥移民
佢肯融入香港嘅文化 生活 認同自己係香港人
同我地想法一致
我唔會排斥佢，反而會接受佢

用iphone

收皮啦
人地心胸大就夠
做清泉都要俾你屌

根本就係無事生非
跟手上綱做港獨
成班周融目的就係勒索中央攞維穩費

我無話排斥 唔好起晒鋼先
我身邊夠有新移民朋友

但客觀普偏黎講 新移民=蝗
如果每日150個都係天琦 仲洗撚反得咁勁咩

無錯

同d大陸親威講下區議會投票都‘被港獨’

Respect Elva邊度出世唔係問題啊, 佢已經好過好多所謂既護旗手
最起碼我睇到既係佢唔係盲撐中共/黑警
唔似得果班奶共偽人同仆街藍屍

阻住支那共既計劃
驚佢有事

大把支那人去到外國都仲係小粉紅

佢應該冇乜工作喺大陸

鍾嘉欣都有類似想法
可能加拿大黎香港果班藝人都係咁諗

你仲想點呀

感動
真女神

64都畀中共改到面目全非啦

無J錯

唔好咁harsh

求呢輯多圖

呢條女之前好似係藍絲

講人話

敢言女神

2014藍屍 -》2019黃絲

除左人身攻擊 你仲識咩

現實中你又係一個點嘅人？

佢之前寫Home Kong,我已經當佢係自己人！

一定要支持港獨

內外兼修 人美心善
女神

咩叫移民？移民原本就喺要接受&適應當地文化同制度，唔似啲大陸人咁"wai wai wai", 甚至去踩低人地

清泉

真女神
差婆都丁班友自己反省下

包拗頸就算係又點,細蚊仔先會在意係咪整容,整得靚就得啦

佢好早已經有發聲

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

你睇下佢之前FB D留言吧
根本係來自大陸既女神
但今時今日白色恐怖希望佢冇事

法官大人 我...

其實幾估唔到
大陸出世 加拿大長大
香港對佢黎講都係一個工作既城市
竟然會幫我地 仲不斷發聲

所以無需要討論，呢個世界有兩種邏輯

1. 邏輯
2. 支那邏輯

幾千年垃圾人種靠你去拯救？唔好太過上心啦

咁本身5大訴求係唔關港獨事喎

連登仔connect 返哂 以前憎既人
反而鍾意既 全部奶共

今次如果衰咗 睇怕佢會被送中做高官終極肉便器
大家要好好守護你地既女神

唔識佢但欣賞佢睇清事實
啲護旗手連新聞都未睇過一係就睇假新聞又要衝出黎

正常人都會明啦屌

[幫手推爆] 咩事呀你哋 8.23人鏈熱門一個都冇 點完成呢個壯舉啊

只要同過班五毛小粉紅傾過計
就知佢地係無可救藥
打示威者係打得好 該死
打付小哥係你們為什麼要暴力對記者 我們譴責暴力

佢代言間詩琳藍到爆喎
隨時cut左佢

打示威者係打得好 該死 不搞事就不會被打*

再唔回應訴求就好難講

ur name

她在玩命

人地冚家都加拿大人

使驚你

真心正WO佢

而一刻你唔可以話佢 佢竟然夠膽係「微博」發聲 有幾多個藝人做到？

我發覺話班人焗住睇fake news佢地就會高潮

清泉一位

人美心善

向大陸灌輸革命訊息

新連登女神

女神bb，以後會多多支持

果然是我女神
佢成日都係IG po 相暗示

好好

仲有好努力講好廣東話

「不論出身、背景、何時來港，只要擁抱香港價值、文化和制度嘅，就係香港人」

題外話 佢同佢阿妹都超正

起碼心地唔壞。心地好 可以加分

無諗過佢會出聲

天琦係噴泉嚟

大把本土香港人係咁
好多仲要藍到仆街
自己有民主自由 唔比人追求

夠膽係微博講已經好過好多香港奶共偽人
RESPECT

佢起碼識講 肯講

加拿大人係唔同d

又係度玩命

佢大可以避而不談
同一般偽人繼續扮唔知繼續搵銀
見到佢咁出聲 好明顯當左香港係自己地方

香港人真係易氹

果時佢選港姐之前日日J佢架....18碎都未夠

見過佢真人 腰幼又靚 無諗到仲有良心
呢個舉動係真心網被好

是實一直唔關港獨事，係共匪要轉移視線

［投票］幾號入機場錫春袋好？

真係算係咁

只要價值觀相同，就算唔係香港人都係朋友

加籍講野真係唔同D
仲要讀UOT

８２３人鏈主題曲上線喇！！！
《香港覺醒》
Hong Kong Awakens

敢言 支持！

起碼有良心

啱呀，好似秋實咁，唉唔知佢依家有冇事呢

所以我地要做既係文宣，唔係辯論，即使你費一輪唇舌，係10個對話入面只能說服一個大陸人，倒不如post文宣圖反諷一句就算，睇得明既自然吸引更多人forward，先前不少巴打都有成功案例

共產黨係度拖，我地就有更多時間策反，無野便宜得過係網上反攻，日後只會更多盟友，而非敵人，今日大陸清醒人咁多，我覺得佔中個陣既文宣攻勢有價值

個個都想即刻贏，只係威脅度未夠，只要香港輸出策反文宣夠龐大，共產黨都唔想拖多一日，因為廢青多的是時間

改觀

相由心生

即刻follow 佢ig

IG見佢都係飲飲食食吃喝玩樂
點知原來佢咁敢言,改觀了

屌你老母，佢呢刻夠膽講已經贏哂一堆所謂香港藝人，唔好人身攻擊佢，係自己人。佢講得預咗出事。

唔想害人就咪撚推post

天使妹妹，謝謝你為港人發聲！

只係語言偽術

cls 而家香港大戰，愈多同路人愈好，個個屌香港藝人「愛國」，你冷嘲熱諷敢言藝人

一直有fo佢
真係女神

佢好似無整容

鍾嘉欣嫁埋畀舞棍阿伯 明顯係為錢啦

係呀,但係好多人連氹都唔氹
咁肯氹既人係咪好可貴

大大聲傳出去啊！！！
【我宣布】中秋開始罷工罷到支爆為止

呢個真一直都覺得佢好撚離地

靚湯乜撚都冇出過聲喎 仲日日遊行都po 女神同吃喝玩樂相

正式超越靚湯

人靚心善

謝謝

佢講既野比果班奶共撚，似返個人

所以由今日開始j佢算啦

遲j好過唔j 雖然佢已過最正既時期

唔知佢係邊個，但即follow

痴撚線 我地接收到既資訊同佢地一樣被處理過？？？笑死

佢好靚女 條腿又長
之前睇viu個節目湊小朋友又好有愛心
J死我

佢好似今年結婚

同班小粉紅講真係嘥氣

天琦都係大陸出世

孖妹

當年詩琳既相J到我今日

佢撐我哋，我哋必定支持返佢

大陸字幕，香港台灣前面必定要加一個中國，但北京重慶上海果啲又唔加喎就係佢地成日諗住我地要搞分裂搞獨立，所以日日要強調
就算我地同佢地講我地冇搞港獨
佢地都係：我不管！你地就係搞緊港獨！我話你係就係！
得啦，唔洗溝通，因為根本溝通唔到
永遠叫不醒裝睡的人
一早戴曬有色眼鏡睇人，佢地自己唔肯醒

g持呀 女神 鳩毛頭支持你

佢竟然直接po係內地網絡 直面最恐怖既大陸洗腦網軍
改觀了

想睇下D五毛點 comment? 😂

我是香港人❌
我是中國香港人✅

我是北京人✅
我是中國北京人❌

想加埋第六個訴求係獨立建國得唔得？

唔錯唔錯會出下聲好過靚湯架喇

反而我地成日驚住驚住講獨立會無哂人支持
你唔驚咪唔會無人支持lor
一開始掉磚又有200萬人撐咩

高質

真 女神轉生

我好撚撐獨立，但心理關口未打開可能有好大反彈
但我心入面真係好想和理非明白獨立就係佢地爭取緊既野

多謝你

多謝 倪晨㬢

大陸妹又如何？起碼會為香港發聲丫
好過佢個frd Angel Chu 好似生活係平行時空咁

respect真為好勇

真係好勇
自膠

啱呀

倪晨曦

唔覺有整啵

我愛elva

抵你生得咁靚

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

其實一直有同大陸朋友解釋成件事
佢地係叫我地係微博澄清
好多大陸人以為我地係想港獨，因為大陸d紅媒不斷套港獨份子落我地到
再加上付生 d大陸人以為我地因爲佢係大陸人支持香港警察所以就打佢
媒體影響力真係好大 俾大陸人知道個事實 令更多人清醒都係好事

佢同佢個孖生細妹個樣都有幾明顯分別吓……

不過佢講人話係事實

721

佢大陸無市場 佢又有加藉

支持！！

其實上到外國網睇到香港真新聞嘅大陸人根本唔會盲撐，敢唔敢發聲係另一回事

呢場運動真係搞到成地眼鏡

我想講我識幾個勇武派都係大陸岀世
但都係80尾90頭
其實香港唔少係到長大嘅大陸人 南亞人
比真香港人更愛香港

大撚把土生土長香港發跡所有嘢都係香港比佢
冇感恩之餘仲屌番香港人轉頭啦，太多呢啲閪人
梁天琦大陸出生都因為香港而坐監啦
所以邊度出生真係唔重要㗎

罪名： 知道得太多了

雖然post親都多數係靚靚相，但文字好多都暗示咗㗎啦

呢兩隻野最黑人憎，著件黑衫當支持左，其實想兩邊著數都奶盡，眼中只有名利。

佢真係幾好架，IG咧個po係個女示威者俾黑警射盲咗隻眼之後出，提到「良心與良知」，本身仲hashtag #bewater,不過後來del咗，可能因為下面有殘體字鬧佢

女神 不枉我一直咁支持你

我都考慮改名做真女神晨㬢
呢個名由高登跟咗我10幾年
林嘉欣一句聲都冇出過，九成都係廣告，失望

好似唔係同卵孖唔似樣都唔出奇

佢由6.9之後一路有係ig提
唔係加拿大人咩？

呢樣真，依家覺得邊到出世唔緊要

登記做選民這些公民責任都叩港獨帽子 大陸柒頭無得救

各位巴打好波咁耐都唔貼ig或者圖，keep住理性討論

一直覺得佢好靚，原來仲腦袋清醒，真不愧有樣有腦。

而家冇唔代表將來冇，但而家佢發表啲咁嘢將來一定冇

小心社會信用評分變成d級

好太多

多倫多人

又真係夠薑係微博咁講，就知佢膽色過人，香港果班偽人就個個為左賺錢，就話愛國。

真女神 respect

正係講天水圍 20幾歲嘅大把大陸岀世
全部計 我諗新移民後代/大陸岀世嘅人
仲多過本土香港人 一樣勇到仆街

不論出身、背景、何時來港，只要擁抱香港價值、文化和制度嘅，就係香港人

推,要去微博撐佢，好難得，好勇敢，事業隨時冇埋

佢未有呢個post之前已經話無支持

激將粉紅
拉攏反匪
利誘藍絲
保著台海
輸出恐共
連結歐美
揭露匪商
剪斷一帶
離間一路
結合東盟
恐嚇南海

elva bb

其實香港人都唔一定支持港獨啦，連登仔就不斷用呢啲嚟批鬥同趕客
而家只係講緊連基本法都唔撚守

人靚波甜

根本呢個反送中運動邊一部分係講過港獨

光復香港 - 令到香港變返機會多，安居樂業，公平社會

時代革命 - 將香港舊有只靠地產嘅時代變成過去，進入一個多元經濟發展嘅時代

講得好

講淫嘢個陣就聲大大 好真性情好敢言啊
到大是大非面前 啲隱喻冇得再隱 收皮啦

好勇，不過好多大陸人被洗腦太久，已經失去判斷能力。
中央放什麼新聞，都會毫無疑問地相信。

又connect一個，仲要係靚女

佢69已經發左次聲，真心respect

算係咁

真係我女神泥架

藝人之中算係有骨氣

最憎呢種人，又想要光環，又想要錢，虛偽到死！！

女神，感謝你一開始就站在我們這邊。

呢個先神奇。
我見好多新移民，來香港了享有資訊自由了，還是一直看x凰網，大陸新聞，wechat，小紅書，跟本一隻已經唔識飛既雀仔，你比佢飛佢都會選擇係地上爬。

「母語」概念害死班港獨撚就係咁解
其實本身香港就係行多元語言，講緊上一代人係混雜咗唔少講國語、福建話、廈門話等等嘅族羣
只係香港政府確立咗廣東話係官方語言咁解，根本就唔使搞到咁複雜，連班官自己都講緊嘅語言佢哋可以點廢除，只要班教畜唔好搞事就已經ok，好簡單

不枉我冇j錯你

唔只啦，未婚夫係香港人，佢個製作團隊咪又係香港人

其實佢無必要要去氹你囉

佢文中的確無講過支持港獨

由頭到尾老屈，中共一向對處理唔到嘅問題，一貫處理手法。

我愛 elva
女仔都覺得佢靚

其實就算港獨又點
點解自己住緊嘅地方嘅人唔可以自己決定獨立與否，關你哋班人撚事咩，國家主義/民族主義都係戇鳩鳩咁

其實咩地方出世、住邊到都唔重要
重要既係個個人既想法
不過佢真係好靚女

GOD BLESS HER

其實一直唔係好知佢係做咩的
But still RESPECT

831

就係想話佢地井底

抵我細細個就當佢女神咁拜！

以佢背景出身嚟講已經好難得。

雖然未至於安全受威脅但預咗會少一堆代言。。。

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
依家香港人要靠自己
人人都要有自衞隊身體質素
運動練完哂30分鐘內記得食夠新鮮蛋白質
唔理你食奶粉 雞胸咩都好
食好佢 大家齊齊做gym強身
例如：
豆 菇 雞 牛 魚
蝦 羊 豬 西蘭花
首選 豆/蝦/魚
次選 菇/牛/羊
切記：炒過先好食 白烚營養走鬼哂
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能

長期戰爭 齊上齊落

好過自稱中國香港出世但係淨係敢講愛國愛港
又完全唔解釋下發生緊咩事嗰班老女人同偽韓狗啦

成日用香港出世定義。。。係未香港人。。
高官果班未又係土生土長香港人。未又係奶共賣港。梁天琦都唔係香港出世。

人靚心美
Follow佢好過啦

Jed

咁不如諗下佢咁高調 會唔會俾人封殺

你唔攬大陸肥婆對波大到你揸唔曬呀 淨係識波

冇諗過beauty KOL都敢係微博出聲
反觀Tina連係ig開個story都唔撚敢，好柒

倪晨曦真係墳總最愛

不愧為女神BB
一早就J緊佢啦

唔理來自邊度
只要愛香港幫香港嘅
就係(榮譽)香港人

佢太計算

有guts,有勇氣,好波!

真女神😍😍😍 本年度最佳真民主女神之選

夠膽係微博咁講已經好值得尊重

咁又未必大把人死雞撐飯蓋
當你講出真相後，有曬人證物證警黑合作
佢地會話：假的假的 你不用造假新聞騙我了
有啲會話：你媽死了 暴徒打人怎麼不說？！淨會選擇性報導
唔會盲撐既只是很少人

好高質既藝人

勁！

Elva 加油

撐還撐
佢整過容係事實
睇返佢d舊片就知

不過宜家咩年代呀
整咪整囉
整得效果好咪得囉
連登仔咁撚封建架

講句說話都要暗癒又戴哂頭盔咁

有心地同良知已經夠

其實唔好再咁樣標籤一個香港人

由好耐以前睇河國榮，再到梁天琦嘅出現、利君雅爆seed、南亞仔打藍絲阿叔、到而家倪震曦，就足以證明點樣定義一個香港人並唔係佢喺邊度出世，而係佢有冇一個香港人嘅心

真係愛香港會為香港好嘅就係香港人, ok?

有良知>>>>>>>>>有無整容
倪晨曦，多謝發聲

仲有藝人肯講真話
值得尊敬

女神bb 呀呀呀

花式自殺

敢講呢啲無幾多個
作為一個公眾人物 respect!
不過啲留言仲係我有問題 你都有問題
都唔洗再傾落去 劣根性呢家嘢改唔到

人靚心靚

佢同靚湯好似樣

之後返到中國又會被消失

即時除褲打個j先

Elva 媽媽

推呀
［#Eye4HK Campaign］首日情報：Fox News、中外KOL、各界名人現已參與！我地仲有好大距離！！

Viutv見佢照顧兩兄妹已經覺得好有愛心

佢好似只係北京出世姐
係加拿大讀書係香港做藝人做左幾年
點會同D大陸人一樣咁on9
唔算係支那婦啦

果期重要保皇吹大雞做選登

可能比比鳥捕錯市

佢微博AC應該好快被封

正到

823人鏈 824機場觀塘 825荃葵青

越黎越鐘意佢

希望唔好被消失

之前喺另一個po講港獨，有人回覆我個留言話乜你覺得中共可以挨到2047?

咁叫細

未見過飛機場呀

Btw 對腳夠玩成世

墳總冇撐錯佢

好撚靚女

邊到出身佢冇得揀
但做一個咩人就可以自己決定

佢對腳夠我玩幾世

佢嗰種係真係由內而外再去翻內嘅靚
對住佢甚至會唔想打j嗰種女神
好撚正呀

睇佢ig 都好少番支那搵食，洗撚驚封殺咩

大波有閪用樣正腳長先J死人

咁你想點

你搵啲扯旗手嚟比

on99

唔通好似Magnum Pang咁塞兩塊膠落去咩？

型

應該支持中國獨立，早日脫離香港

整容嗰個係湯xx

果啲小粉紅又要奶共又要出外國讀書 直頭係支共輸出革命啦屌
幫幫手嗱嗱聲簽左佢，送哂班小粉紅遣返返去大陸讀書 繼續佢地既愛國愛黨行動

李亞男都已經唔係啦個老公咁深紅 幾時唔要個加拿大藉先？

好多人思維定咗型
已經冇能力開發新嘢
就好似阿伯學唔識用手機咁
佢哋都冇邏輯去理解香港嘅呢套自由價值觀
一見唔對路就講乜
「凡事都有兩面」「香港外國勢力洗人腦」呢啲冇得查證又模棱兩可嘅嘢上面

反而大陸愛國（黨）洗腦真正由佢細洗到大
完全入撚哂佢腦
加上佢的確見證住大陸人生活嘅改善
於是就信共產黨信到十足十
好似中咗邪信邪教咁
就算完全唔在理佢都強行spin去支共啱嗰面嚟睇
淨係盲信自己想去信嗰啲嘢
中共根本就係世界第一邪教dllm

以上係我近排上網同小粉紅&藍絲互屌三百回合嘅心得

.

根本從來都無人要獨立
所有港獨撚都係鬼黎
大家都係中國人

佢唔係第一次講，好似6-7月都有發聲，但第一次係微博講

班盲毛都唔識字，第一段已經表明咗唔係港獨

佢係微博比人鬧到好慘

可能有少部份人會理解，但中國絕大多數人都是生蕃，好難講得佢明，佢地根本有既定立場，就算比你說服到佢地又點，佢咪又只是一個平民百姓，與其浪費時間同佢地咀炮，不如諗吓點為香港行下一步仲好！

老實講，呢啲時勢，唔出聲撐警，唔做護旗手，靜靜啲唔出聲我已經覺得好好

預咗唔會回應

幾時會有溫泉同瀑布？

Push.

唔怪得覺得佢越來越靚

女神bb豬

果然係我女神！

條女靚到仆街

勇氣

佢地有好多都唔知前因後果，點解我地去到咁憎警察e個地步
佢地唔知721選擇性執法，唔知警黑合作

其實中國用緊紅媒去抹黑我地
一大班明星做護𣄃手 其實影響力都好大
如果相反一大班明星係支持我地呢？
我地從來5大訴求都無港獨e回事
多一個盟友 好過多一個敵人
隨時俾多d事實大陸人知 佢地發現自己知道既原來一路都俾人過濾 一傳十 十傳百 支爆 都唔奇
唔好睇少社交媒體力量

根本本身就無乜人支持港獨大家都係想政府改革..香港人生活得到改善...咁都有錯真係無晒野講....香港人要比政府屈住120尺狗屋就無錯?

晨曦bb仲會關心亞馬遜大火

真係人靚心靚既好女仔

馮盈盈比人屌緊

依張搞到佢地玻璃心碎左

我覺得佢啲廣東話已經好正
有少少外國口音但係幾可愛

多謝你為正義發聲！

細個成日J佢
冇J錯人

佢已經唔係第一次為香港發聲
人美心善
平時已經堅持用正體字、講廣東話
十卜elva

Ho ball

Respect!

好屈

8964個陣 香港藝人係行得最前
依家？個個追住去瀨共
真正既偶像除左樣 仲應該做一個榜樣
真。女神

d偽人死撚開啦